男友台灣追到港 送外賣返香閨 阿嬌認戀醫生「希望能開花結果」

男友台灣追到港 送外賣返香閨
阿嬌認戀醫生「希望能開花結果」

67,785

適中字型
較大字型

【四圍張望】■阿嬌前晚一身黑tee、黑褲再加黑色口罩打扮步出機場，其間警戒心強周圍望。

【台北、香港】「個個都拍拖，唔通個個都想拍拖咩？」原本鍾欣潼（阿嬌）真係有拖拍！本報收到可靠消息，她與細她四年、有「醫界王陽明」之稱的婦科靚仔醫生賴弘國拍拖一個月，前晚二人秘密由台北返港，前後腳返女方西環寓所，之後由司機以七人車「私運」男友出車去買外賣。賴弘國率先認愛：「我很喜歡她。」而阿嬌亦跟隨認拍拖，指男友令她有愛的感覺，希望能開花結果。

現年36歲的鍾欣潼感情上波折重重，自08年爆出與陳冠希的戀情後，到13年，她曾公開承認戀上韓籍男友權寧一（K先生），不過戀情不到一年就分手。之後阿嬌屢傳與內地富二代相戀，但全都是煲水新聞多。

【凌晨出動】
■賴弘國凌晨出動去西環食店買消夜。DV圖片

【買足兩袋】
■賴弘國聽完電話指示後，順利買走兩大袋外賣。DV圖片

【送到上門】

■買完外賣後，賴弘國坐着阿嬌的七人車返歸。DV圖片
「我很喜歡她」

本報收到可靠消息，阿嬌終於有新戀情，對方是來自台灣、有「醫界王陽明」之稱的32歲婦產科醫生賴弘國，前晚二人前後腳由台北返港。大約11時25分，阿嬌獨自由A閘行出來，全黑打扮的她全程撳電話，有一名女性友人在閘前等候她，亦有司機幫她拿行李。阿嬌與女性友人傾了幾句後分開走，阿嬌跟司機上了七人車，其間她繼續撳電話，全程都似急於和外界聯絡。現場未見賴弘國蹤影，阿嬌就由司機直送返港島西環區、疑似她新竇的「維壹」私人屋苑。

■今年8月，阿嬌曾到訪賴弘國任職的醫療美容診所。資料圖片

大約12時，阿嬌返到寓所，15分鐘後同一架七人車離開，賴弘國坐在車廂中，前往附近一間食店買外賣。他抵達食店後研究餐牌，又以電話語音問對方吃甚麼，未知電話中是否阿嬌。賴弘國點了粥品類食品，等了十分鐘，他就拿着兩大袋外賣返上車，由司機車他返回疑似阿嬌的西環新竇，之後未再見二人蹤影。

台灣《蘋果》聯絡了賴弘國，他透過診所方面承認和阿嬌拍拖：「我很喜歡她，她是很好的女生，也是我想認真走下去的對象。」隨後阿嬌亦承認新戀情：「雖然認識嘅時間不是很長，但是他好關心我，令我有被愛的感覺，雖然他是一個非常忙碌的人，經常飛來飛去，但就算是這樣，他仍十分努力去爭取互相了解大家的機會，雖然過往的愛情道路十分崎嶇，但我亦仍然相信愛情，希望今次能得到大家的祝福，我希望這段感情能夠開花結果。」據知他們相識了三個月，已拍拖一個月。

■阿嬌前日在台北拍網劇《動物系戀人啊》。台灣《蘋果日報》

■上月中，賴弘國曾被影到在阿嬌於台北下榻的酒店式公寓出入。台灣《蘋果日報》

台北等收工
去年10月離婚的賴弘國是婦科醫生，現職於台灣女演員陳怡蓉夫婿薛博仁的聖緹雅醫美診所，職務包括陰道美容療程。其實早在8月，阿嬌在台北拍攝網劇《動物系戀人啊》時，曾被影到她包到冚到這間美容診所，當時經理人Mani指她由友人介紹去試高壓氧療程減輕頸患，相信介紹人就是賴弘國。此外，亦有劇組人員爆料不時有型男接阿嬌收工，而阿嬌在台北住的公寓式酒店，賴弘國亦曾被影到一身背心輕裝離開。

採訪、攝影：畢紹基、吳耀輝

【婦科聖手】賴弘國激似王陽明

與新歡前後腳貼成都相阿嬌交往好保密

【情路崎嶇】陳冠希小方感情過客

阿Sa戀麻雀館太子 打得火熱

【四圍張望】■阿嬌前晚一身黑tee、黑褲再加黑色口罩打扮步出機場，其間警戒心強周圍望。

阿嬌前日在台北拍網劇《動物系戀人啊》。台灣《蘋果日報》